點解24，25號唔可以有/冇人搞遊行?

GATHER到大家，大家果日本身又會出黎，情侶既當拍住拖遊行又得，毒撚本身都冇野做，又有藉口出黎，最重要係可以食住不消費，黃色經濟圈，攬炒條水。宜家個個都話有大陸人返黎買野，商家想係聖誕起死回生，點解冇人捉緊呢個機會？

係咪大家都覺得平安夜聖誕，點都要休息下，同人食大餐睇燈飾，攬女鋸和牛廿蚊JAR JAR聲，更為重要？

推

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

屌成日禁左不推文回覆ＯＮ９９！！

大家睇下個日程表，２４～２７係冇撚野做的？傻的嗎？
比對家回氣咁好人呀？定係香港人狗改不了吃屎，大節日一定要玩樂休息？我意思唔係０休息，好harsh咁長期保持高tension 抗爭狀態。我係認為24,25係好既時機出擊

推推

其實所有香港人都可以入紙搞遊行的

Push
等得民陣黎起碼比人拉兩百個小朋友

我就知實會有人回復我: 咁叻你唔搞?

我做到,我一早做左啦

點解你做唔到？

自己諗下

你個人做唔到，其實仲可以試下聯絡你當區嘅區議員幫手搞
用咗義士嘅犧牲去贏到區選，佢地點都要做啲野

星期六日有民陣搞嘅活動我都會去
民陣搞嘅活動得到不反對通知書會大機會

有口難言巴打

咁呢個當然啦，我指出既係２４，２５係乜野都冇！係乜野都冇！姐係果日大家可以安心屌女打飛機食大餐呀！

咁啊我盡力推post啦

多謝你

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

最好就勇武/被捕人士做埋文宣 搞手

好似上次位巴打入左紙搞24嘅遊行
但25號暫時都未有消息話有活動

push

24號有活動
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

25號最好和理shop, 經濟攬抄

我好想去港島遊行，尤其係銅鑼灣

!!!

遊行點攬炒？

民陣唔係入緊紙24咩

同意
2425出街就係為左節日氣氛
成班志同道合手足一齊出來諗起都happy

推！！

元旦

又話聖誕攬炒既

太好了

咁24-26呢？

神早預左出黎行

55

Push

Pish

推po
我都覺得奇怪

遊行很可以

我就係要呢D!!!

和你報佳音
唱咩歌自己諗
全民聖誕帽
另類blackblock

Tui

Up

我預咗出咖

因為啲人想安心爆房囉，到時咪又係得返毒撚出

lp

好攰 不了

推 聖誕冇理由比佢地做生意

唉，班mk仔女、靚仔靚女都有哂活動搞，好難搵到敢元旦咁多人架啦，我會去但唔知多唔多人

民陣呢

睇到咁多REPLY,感到安心

睇到依度已經估到 同路人

暫停只係得和你shop

咁樣唔足以令聖誕旺季搞死

24-26點都要陪女,咁點解唔順便出埋黎,還店都係嫁啦

仆你個街

開花點睇？

搞呀

尖沙咀海旁和理唱

都咁多年啦巴打

攬炒唔到呀

24!!!!!!

我覺得要

聖誕節繼續休息下好過啦

24晚會有 準備入紙

推 劉生會唔會搞

和理非都想休息過聖誕

和你shop仲有用

，

Pudhh

on9

和你Christmas shop!

2425要出嚟！

我唔要和你shoo呀！ 我要係遊行

等陳日君號召

靠你叫埋佢哋
我毒撚身邊嘅都係毒撚，毒撚一個人出嚟好尷尬，我唔想同情侶行

24 25 你本身組隊去tst lkf 班狗都set 晒防
如果冇人入紙可試試

咁你出去做榜樣先

ploy一役之後就冇晒

文宣唔好停留係連登
做多少少 share 俾自己d group fb ig.
出唔到去 俾你成版熱門都係行動都無撚用

推，拍拖好節目

屌你老母呀

真?

屌哂你地老母呀

2425加強版和你shop報佳音啦

你諗你啦咁

上次九龍遊行搞手會入紙

可唔可以幫佢含撚?

咪就係

2425一定要搞遊行啊屌
咪掛住放假 屌你地

休你老母

Blocked 休息撚

推！24 25 26

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

求24號從朝早和你唱一直報佳音到夜晚

然後25直落開花

入ar. 我要遊行

24 25好重要 攬住一齊炒

啱呀 正有此意
啱通24 25都同你出黎咩 傻鳩

扑野 sor

我諗起一個教授講既野
人地外國都係係聖誕旺季搞擺工遊行
得啲亞洲人會諗依樣諗果樣
至於洗唔洗開火 就睇曱甴係咪開火先啦.

聖誕仲點會係香港消費呀
一早去左旅行la

2425要人

我想出席

有無人搞

毒撚想出街

之前唔係話24有野搞？

我準備好24 25號

支持

我記得之前有po係24號遊行加福音 ！

思穎女木

SPREAD!!!!

喂 我留空曬咖啦喎
係咪都會出去搵手足一齊慶祝咖啦
人地唔搞 你地就冇呢個意思啦咩
咁咖
到時見啦
希望個個都咁諗

萬聖節示範你想慶祝都冇得慶
年宵預告收皮
聖誕你仲想行街？

Push 24/25 出黎啦喂

曱甴近平

搞咩遊行 開花好過

個日有同手足唱聖誕歌活動，希望多啲人去
等手足知道我地唔會放棄無忘記佢地

辛苦你就真

等班黑警都冇得休息

其實屯門搞手都比人搭完再申請遊行
除非樓主去到海外啦

Flower

推！

搞既一定去

同意

頂住手足
聯絡區議員

老銅，油尖旺

推呀

等緊吹雞

而家爭個confirmation咋

有冇人可以開個post😂😂😂

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

用番今日呢招 和你shop 塞爆大型商場

遊行只可以用星期六日

聚人搞商場啊！好過遊行

tui

快啲搞啦 冇人約啊

今日有幾多人有眼你睇 我點都支持遊行

S

年尾喇 係時候休息下

A

各有各做啦咁

Z

明明我個point係話無人 點各有各做
有人嘅有咩所謂 當你上星期日咁多人遊行 商場都無生意啦

24-25做既主要目的係攬炒經濟，班有錢佬實有比壓力民陣同泛民，所以要搞只能靠我地自己

拭目以待

24號

p

推，有無人可以幫手入紙，最好24-26/12 三日都有遊行

屌 係wo 2425咁值得搞都冇人搞 休息？

24唔係有遊行咩

好

推呀屌 我都諗唔明

樓主，我同你講，香港人非常羊群心態，唔係唔agger你，你試下出另一個post

「今個聖誕24，25一於去尖沙咀，又有得拍拖，毒撚又乘機出下街，唔可以消費！」

放心，一定岀
啲paper岩岩好聖誕交哂想唔岀都冇藉口，有冇毒撚團一齊岀

會唔會早上遊行，晏晝去和你shop？
畢竟聖誕節都係夜晚比較重要